黃世澤 香港傳媒走上西北風之路誰是贏家？

黃世澤
香港傳媒走上西北風之路誰是贏家？
黃世澤幾分鐘
#評論 20201226

martin oei
109K subscribers

#香港傳媒 #星島 #TVB
00:00 香港傳媒走上西北風之路誰是贏家？
01:20 主流傳媒點解無法攞到廣告預算
04:20 全民造星興起反映TVB Outdated
08:00 傳媒賣嘅Content無人睇
09:50 受眾識判斷係唔係 Insertion
12:54 CNN點解變得不受歡迎
14:02 傳媒老闆攞傳媒做投名狀，李臻之流靠擦上位
16:49 唔熟唔好講
#蘋果日報 #廣告 #YouTube #全民造星 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

睇錯宗澤